\section{صحت سنجی}


در این سند قصد داریم نتایج و پروژه پیاده‌سازی شده را با نیازمندی‌ها و موارد کاربرد بررسی کنیم و مطمئن شویم محصول ساخته شده با محصول موردنیاز مشتری هماهنگ باشد.
پس هر موردکاربری را در کنار نظیر آن که در سند راهنمای استفاده بیان شده است قرار می‌دهیم.

\subsection{بررسی موارد کاربرد مربوط به مدیر}

\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{جدول صحت سنجی موارد کاربرد مدیر}
		\label{tab:table7}
		\begin{tabular}{|C{8cm}|C{8cm}|}
			\hline
			مورد کاربری &
			نظیر در سند راهنمای استفاده
			
			\\
			\hline
			مورد کاربری ۹ یا مشاهده نمایه راننده‌ها
			&
			۱۹.۱.۳
			\\
			\hline
			مورد کاربری ۱۰ یا جستجو در بین راننده ها
			&
			۱۹.۱.۲
			\\
			\hline
			مورد کاربری ۱۱ یا جستجو در بین خودرو ها
			&
			۱۹.۱.۶
			\\
			\hline
			مورد کاربری ۱۶ یا ثبت خودروی حمل بار جدید
			&
			۱۹.۱.۵
			
			\\
			\hline
			مورد کاربری ۱۷ یا حذف خودروی حمل بار
			&
			۱۹.۱.۶
			
			\\
			\hline
						مورد کاربری ۱۸ یا بروزرسانی خودروی حمل بار
			&
			۱۹.۱.۶
			
			\\
			\hline
						مورد کاربری ۱۹ یا بایجاد سفارش جدید
			&
			۱۹.۱.۷
			
			\\
			\hline
						مورد کاربری ۲۰ یا حذف سفارش
			&
			۱۹.۱.۸
			
			\\
			\hline
						مورد کاربری ۲۱ یا بروزرسانی سفارش
			&
			۱۹.۱.۸
			
			\\
			\hline
						مورد کاربری ۲۲ یا مشاهده سفارش
			&
			۱۹.۱.۸
			
			\\
			\hline
						مورد کاربری ۲۳ یا چاپ سفارش و اطلاعات مربوط به آن
			&
			۱۹.۱.۸
			
			\\
			\hline
						مورد کاربری ۲۴ یا مشاهده مشخصات خودرو
			&
			۱۹.۱.۶
			
			\\
			\hline
						مورد کاربری ۲۵ یا جستجو خودروی حمل بار
			&
			۱۹.۱.۶
			
			\\
			\hline
			مورد کاربری ۲۶ یا رتبه بندی راننده ها
			&
			۱۹.۱.۴
			
			\\
			\hline
			مورد کاربری ۲۸ یا پیشنهاد تخصیص سفارش
			&
			۱۹.۱.۱۰
			
			\\
			\hline

		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}



\newpage


\subsection{بررسی موارد کاربرد مربوط به صاحب بار}

\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{جدول صحت سنجی موارد کاربرد صاحب بار}
		\label{tab:table7}
		\begin{tabular}{|C{8cm}|C{8cm}|}
			\hline
			مورد کاربری &
			نظیر در سند راهنمای استفاده
			
			\\
			\hline
			مورد کاربری ۱۲ یا تایید تحویل بار
			&
			۱۹.۲.۶
			\\
			\hline
			مورد کاربری ۱۳ یا مشاهده برخط وضعیت سفارش
			&
			۱۹.۲.۵
			\\
			\hline
			مورد کاربری ۱۴ یا مشاهده اطلاعات تماس
			&
			۱۹.۲.۴
			\\
			\hline
			مورد کاربری ۱۵ یا ثبت نظر درباره کیفیت ارسال
			&
			۱۹.۲.۷
			
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}



\subsection{بررسی موارد کاربرد مربوط به راننده}

\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{جدول صحت سنجی موارد کاربرد راننده}
		\label{tab:table7}
		\begin{tabular}{|C{8cm}|C{8cm}|}
			\hline
			مورد کاربری &
			نظیر در سند راهنمای استفاده
			
			\\
			\hline
			مورد کاربری ۳ یا اشتراک گذاری موقعیت جغرافیایی
			&
			۱۹.۳.۳
			\\
			\hline
			مورد کاربری ۴ یا درخواست ثبت نام
			&
			۱۹.۲.۳
			\\
			\hline
			مورد کاربری ۶ یا رد یا قبول سفارش های پیشنهادی
			&
			۱۹.۳.۲
			\\
			\hline
			مورد کاربری ۷ یا اطلاع‌رسانی رسیدن بار
			&
			۱۹.۳.۳
			
			\\
			\hline
			مورد کاربری ۲۷ یا بروزرسانی موقعیت‌های جغرافیایی
			&
			۱۹.۳.۳
			\\
			\hline

		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}



\subsection{بررسی موارد کاربرد مشترک}

\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{جدول صحت سنجی موارد کاربرد مشترک}
		\label{tab:table7}
		\begin{tabular}{|C{8cm}|C{8cm}|}
			\hline
			مورد کاربری &
			نظیر در سند راهنمای استفاده
			
			\\
			\hline
			مورد کاربری ۱ یا ورود به سامانه
			&
			۱۹.۲.۱
			\\
			\hline
			مورد کاربری ۲ یا خروج از سامانه
			&
			۱۹.۲.۲
			\\
			\hline

		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}
